[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

大家要明白 95%衝突都係狗做主動
前線手足一直都好尊重民陣嘅集會遊行
而Gear係要黎保護自己 唔係要黎掟狗
點解要叫大家唔帶防具？！冇人要衝呀

好似攬炒巴所講 不分角色 大家係手足
前線不主動攻擊 但冇人知狗會唔會發癲
所以一定要帶Gear, black bloc保護所有人！
請大家宣傳出去 帶裝不戴裝[size=6]

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818 和理非著黑衫
帶Gear護自己

[size=6]光復香港 時代革命！

817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

下場還下場
總之點都一定要帶gear！

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

幫推

推推推

推

This time is for 和理非。
無gear 就唔會有鬼。因為見到樣。有得查。

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

是日前線手足:
並肩作戰
(護送和理非手足完成遊行 齊齊安全回家)

講法不完美，可以接受，需要改善

共同體

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

push

全民帶Gear

[置頂] 817/ 818 捉狗/蝗攻略

無Gear面對TG，一定係大量恐慌，好易人踩人

但有Gear就可以慢慢行後

明白Gear重要性未，保護自己保護人地

818

818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

有無關於818嘅tg 可以入下？

入返之前開過嘅tg gp已經夠做

就係從來無入過任何tg

俾個公海你

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

821
711

帶裝不戴裝

耳仔

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

今時今日，和理非都要Full Gear做好安全措施啦。你自己無問題唔使，都要保護身邊嘅老弱婦孺啦。

818 2點 維園 到時見

聽海關講有一批大陸人帶豬嘴頭盔黑衣服黎左香港，想問我地遊行既然和理非，可否今次著彩衣，唔戴豬嘴，等班鬼現身？

以家邊到仲有頭盔買？
屋企人第一次出 想買俾佢

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

屌睇Facebook 果d 好多弱智話
「唔好俾藉口警察」
「大家唔著，咁衝果d 就係鬼」
「和平都鎮壓，咁警方會好大壓力」

現左身又點?
我地依加又唔會捉住佢地綁起佢地
而且人地full gear, 你無gear, 點擋住佢地?
況且你知我知大家都知係鬼又點? 政府可以話佢地係示威者果邊的